女人真係好賤格

天氣咁好約我出街有無咁難？

你聽日得閒？

唔得閒

Sor囉

約男人lol